覺唔覺多左堆突然變黃既商家

真係好憎果堆咁多個月黎從來唔表態冇貢獻過，但見到黃色經濟圈既威力，突然扮黃既港豬商家。見到d之前從來冇罷過市冇幫手既食店十月起學人整連儂牆學人罷11.11黎扮黃， 真係好噁心

理左中大先啦嘔心

仲出咩post 中大呀

唔建議依家講住